[屌人老母]Scaramucci白宮通訊主任十日 新幕僚長John Kelly要求下[fired]

Trump Removes Anthony Scaramucci From Communications Director Role
By MAGGIE HABERMAN, MICHAEL D. SHEAR and GLENN THRUSHJULY 31, 2017

WASHINGTON — President Trump has decided to remove Anthony Scaramucci from his position as communications director, three people close to the decision said Monday, relieving him just days after Mr. Scaramucci unloaded a crude verbal tirade against other senior members of the president’s senior staff.

Mr. Scaramucci’s abrupt removal came just 10 days after the wealthy New York financier was brought on to the West Wing staff, a move that convulsed an already chaotic White House and led to the departures of Sean Spicer, the former press secretary, and Reince Priebus, the president’s first chief of staff.

The decision to remove Mr. Scaramucci, who had boasted about reporting directly to the president, not the chief of staff, John F. Kelly, came at Mr. Kelly’s request, the people said. Mr. Kelly made clear to members of the White House staff at a meeting Monday morning that he is in charge.

It was not clear whether Mr. Scaramucci will remain employed at the White House in another position or will leave altogether.

Anthony Scaramucci Called Me to Unload About White House Leakers, Reince Priebus, and Steve Bannon

> * [屌人老母]Scaramucci委任白宮通訊主任十日 新幕僚長John Kelly要求下下台
[you're fired]

有冇咁撚好笑呀…

痴撚線睇你個topic完全唔撚明噏乜鳩

same

He started by threatening to fire the entire White House communications staff. It escalated from there.
By Ryan Lizza
July 27, 2017
...
“Who leaked that to you?” he asked. I said I couldn’t give him that information. He responded by threatening to fire the entire White House communications staff. “What I’m going to do is, I will eliminate everyone in the comms team and we’ll start over,” he said. I laughed, not sure if he really believed that such a threat would convince a journalist to reveal a source. He continued to press me and complain about the staff he’s inherited in his new job. “I ask these guys not to leak anything and they can’t help themselves,” he said. “You’re an American citizen, this is a major catastrophe for the American country. So I’m asking you as an American patriot to give me a sense of who leaked it.”
...
“Is it an assistant to the President?” he asked. I again told him I couldn’t say. “O.K., I’m going to fire every one of them, and then you haven’t protected anybody, so the entire place will be fired over the next two weeks
I asked him why it was so important for the dinner to be kept a secret. Surely, I said, it would become public at some point. “I’ve asked people not to leak things for a period of time and give me a honeymoon period,” he said. “They won’t do it.” He was getting more and more worked up, and he eventually convinced himself that Priebus was my source.

“They’ll all be fired by me,” he said. “I fired one guy the other day. I have three to four people I’ll fire tomorrow. I’ll get to the person who leaked that to you. Reince Priebus—if you want to leak something—he’ll be asked to resign very shortly.” The issue, he said, was that he believed Priebus had been worried about the dinner because he hadn’t been invited. “Reince is a fucking paranoid schizophrenic, a paranoiac,” Scaramucci said. He channelled Priebus as he spoke: “ ‘Oh, Bill Shine is coming in. Let me leak the fucking thing and see if I can cock-block these people the way I cock-blocked Scaramucci for six months.’ ” (Priebus did not respond to a request for comment.)
...
Scaramucci also told me that, unlike other senior officials, he had no interest in media attention. “I’m not Steve Bannon, I’m not trying to suck my own cock,” he said, speaking of Trump’s chief strategist. “I’m not trying to build my own brand off the fucking strength of the President. I’m here to serve the country.”(Bannon declined to comment.)
...
I got the sense that Scaramucci’s campaign against leakers flows from his intense loyalty to Trump. Unlike other Trump advisers, I’ve never heard him say a bad word about the President. “What I want to do is I want to fucking kill all the leakers and I want to get the President’s agenda on track so we can succeed for the American people,” he told me.
He cryptically suggested that he had more information about White House aides. “O.K., the Mooch showed up a week ago,” he said. “This is going to get cleaned up very shortly, O.K.? Because I nailed these guys. I’ve got digital fingerprints on everything they’ve done through the F.B.I. and the fucking Department of Justice.”
...
###

冇位我都唔想, 要出英文名重衰, #2補咗
至少我吸引咗你入嚟屌

2017年7月28日 11:38 星期五
海航慈善機構股東 遭紐約要求註冊圖揭底牌
自2016年初以來瘋狂收購海內外公司的海航集團，由於背後的裙帶關係網複雜而引發多方關注，最新有消息指，海航位於紐約的股東被要求註冊為慈善機構。

據彭博報道，紐約州總檢察長Eric Schneiderman向位於曼克頓的一間名為Hainan Cihang Charity Foundation的機構致函，指其沒有依法在紐約州註冊為慈善機構，要求其在20天內進行註冊或解釋無法註冊的原因。Hainan Cihang於去年12月7日在紐約州州務院註冊，但並未註冊成慈善機構。

Schneiderman所在的部門監管紐約州所有的非牟利組織，目前正致力於尋求有關Hainan Cihang的詳細資料，包括其管理人員和關聯公司，而這可能為海航諱莫如深的股權結構提供線索。

海航本周公布股權引發熱議

海航正尋求收購白宮新聞主任Anthony Scaramucci的對冲基金公司，本周稍早宣布了迷霧重重的股權結構並引發熱議，當中顯示，Hainan Cihang持有海航近三分之一股權，且該機構與中國一間慈善機構合共持有海航52%股份。

代表海航和Hainan Cihang的紐約律師Allen Wu聲稱，該非牟利組織並沒有收到Schneiderman的信函，也不存在不恰當行為。他表示，要等到收到其聯邦501c3條款後才能註冊，因條款內容涉及該組織的免稅內容。

Wu同時指出，之所以成立這樣一間慈善機構是遵循蓋茨（Bill Gates）的精神，即捐獻個人財富和股權；他並強調，海航擁有非常健康且良好的慈善目的。

撰文 ： 本網記者

又炒
Donald Trump個7月都幾難過吓

補完都係唔知噏乜鳩

白宮權鬥

Trump

支那北韓屌打美國

當初為左畀scaramucci上任，個發言人同白宮幕僚長相繼走人，咁大代價先畀佢上到，而家唔夠兩個星期又因為john kelly新上任幕僚長話想炒左scaramucci就炒左佢，咁當初係為咩走左兩個人

Btw scaramucci忠心到寧願陪侵仔出席活動都唔去陪老婆迎接新生命誕生，佢老婆話要同佢離婚，而家畀人炒埋，一星期變左兩失中年

近朱者赤
近侵者黑

而家個白宮坐得最穩最細機會畀人炒既係咪姓侵既

john kelly上任望帶黎紀律，咁第一個要管既係咪侵侵本人

佢個仔d email唔係都俾人查緊咩

佢個仔好似唔同Ivanka同佢老公一樣有公職？

佢可以做番華爾街老本行嘅
但就一世畀人恥笑囉

剛遭總統特朗普「炒魷」的白宮通訊聯絡主任斯卡拉穆奇「黑氣纏身」，繼早前妻子波爾入稟法庭申請離婚，而自己又丟失白宮飯碗後，他在哈佛法學院的校友名錄中又被誤植為「已歿」，可謂是倒楣到家。

根本冇叻人想幫侵做嘢
得番啲九流貨色
嗰個教育部長betsy devos，完全唔識教育，有得做係因為佢係amway老闆個老婆，捐得夠多錢畀trump